一人一個呃飯食嘅職業

歌唱老師
而家好多市面教流行歌唱果啲所謂導師
自己本身都五音不全
仲要收成四五百蚊一個鐘
最後乜撚野都學唔到

教車師父
好多教車師父係你認真練車嘅時候
係到玩手機，一係就係咪都屌尻你先，
完全唔撚係教，根本就貼錢買難受

立法會議員
呢個唔洗多講la

歡迎繼續補充

物理治療師

二奶

電話詐騙

行政長官

唔係咁點壓低失業率

咪on9

it9

IT狗

大把人乜鳩都唔識，由其d老屎忽

人生導師

連登管理員
直接抄個論壇過嚟

保險雞保險狗

利申 做緊 想轉工但唔捨得份人工

大部分嘅地產代理，明明自己都可以搵到都要比佢食一筆

唔好轉. 之前做我個個PT都係俾人恰到想死咁. 轉工啦唔好轉行

財經演員，馬評人。
用不負責任既態度，提供準確性極低既分析引人賭博。對社會零貢獻。

HR

Why

大笑瑜伽導師

physio哥哥

沉大師

Sales

警犬

寵物傳心師

大學tutor

IVE tutor

畫畫老師
中學果陣每堂就係叫大家自己畫然後坐足2個鍾
有陣時就睇下畫比下分咁

KOL

地盤科文

美容雞

力威健身教練

社工

以前師範出黎堆頹老師

竟然冇人講?
地鐵minion

我好想佢地有一日手上拿既係電擊棍,對住打尖衝門廢老一野拍落去......咁就超有用

乞衣

Auditor

到時可能係打你而唔係打班廢老

QS

依家個社會時勢應該係,排隊年輕人想上去搭車比人拍電擊棍話要讓下人"關愛"先

PTGF

無比人恰但完全覺得自己呃緊飯食
做緊outpatient 唔係老人院果d都咁
收入係唔差既 宜加做住先等有機會就去考政府工
不過poly個名就比較輸蝕

你痴線啦，要有反社會人格嘅最高級別騙徒先做到咖

健身sales

佢地賺賺埋埋都唔夠錢開飯

特首

大學office個班友啦 做嘢慢到仆街又西口西面

nurse?

基金佬

保險狗 地產狗

驗樓師

我覺得你地識好多野好犀利

政府高官

垃圾會議員

我去過睇PT 成年幾....
PT 讀0既野就好深, 不過感覺D 野真係幾手板眼見工夫...

算啦, 咁多人工, 話知佢啦, 有糧出就得啦

777

教畜

健身狗

hr manager垃圾

Construction

old seafood..

pt ot個d郁有用既，但都係allied health, 心肺科同骨科有少少用.. ha人工ok, 但duty夠 hea ... 我朋友做醫生。chur到hihi, 呢d對社會有意義

pt做私家，拍住醫生，一定撈得好過ha

ibanker其實對社會沒貢獻既，錢揾錢，不少ibanker賺夠 早退休

我有俾你吊架!!!

做婚姻監禮人的律師？

地鐵黃衫人
公屋保安

風水佬 算命師

警察

大部分管理層

一定係食評家，周圍呃

腦場 sale 屎

連登仔既仇人hr竟然冇份

風水佬 捉鬼專家

拍得到好既骨科既pt可以一日收入未計成本有3皮 識撈既要好搵可以好好搵

公務員

部分youtuber

脊醫
每次就係
搽藥膏用超聲波機按摩
上部機度扭兩扭
同你啪幾下骨
成個過程20分鐘之內做曬
多謝500大元
講緊話要日日去先有效
去過一個月
完全唔見有效話過以後都唔會去

二手樓唔經代理都得
自己搵律師，銀行搞掂
不過雙方都要自己跟足啲咁解

風水佬

一撚定係啲youtuber e.g扮聲老樣屎嫂，笑波子同佢個fd，rickko

香港同支那班狗官.

仲唔回家？

經濟科名師

屋宇測量師

仲有工料測量師

老救 hea下 玩下電話又一day

私池救生員

視光師，哩度有人要驗眼呀

話it狗唔識果d多數係自己唔識it

HR
根本大部份出糧計糧都係電子化，計假又係上網做
都唔知要佢黎做咩，又唔係幫我爭取福利

thanks i see 師兄，你做緊私家pt ? 人工有沒幾十萬？ 我見出名既pt eg吳俊停，佢租中環office做pt centre tim

大部分係香港既「咖啡師」

鍾膠欣老公咪做呢行lor...月入幾十萬wor

utuber好垃圾，低b

絕對係

動物傳心師

人生教練

本身係無呢個職業，係成日上有線果個詹咩咩由地盤佬做起，之後做到挑戰承辦商自創。。。。

師兄HA都hea?

香港政府所有高官

識人做做大公司hr manager, 35,6 歲, 拿7,8 萬一個月，hea到爆，日日蛇王，中午先返工，5,6點就走。 佢本身沒料到，只係個老細中同同好朋友。 識人好過識字。 出邊一定撈不返呢d人工

ha pt 返9 點，5點幾就放工，又不洗on shift... hea到。。。

我係呀 physio哥哥

HR
Cold call
傳銷
沒有最垃圾

倫敦金

行政長官
各問責局長副局長
保皇黨立法會議員

一定係機師
利伸比ex飛過

冷氣佬

現任財政司司長

都有體力勞動，不過唔係呃飯食，係無良，特登整得差，唔乾淨唔去水留底手尾博你再整。

保險狗係呃鐵唔係呃飯食
佢地花好多心機去呃鳩人簽單㗎

地產代理

咁都唔係呃
利申：冷氣佬

層壓式推銷

唔係hea, 忙既
但係做既野完全對唔住份糧

另一個呃人行業係驗窗，呃你整，其實拿其他舊件Ａ住戶同Ｂ住戶交換，上返口釘就收５０００果隻 。。收錢比爛料人仲衰過唔保養，最後跌埋落街 ．．．．都係好仆街生仔少減忽

地盤COW

pt2一日要睇30個症

無註冊嘅營養師

算la...pt個d好9 hea...我朋友入過骨科病房，佢斷左腳踝。 pt係叫佢落去，弄隻walker. make sure佢用walker 行到，就出得院 ,咁就一個case
同埋，pt最多都係解釋同 教d patient用下儀器，hea hea下，寫下document。 約下下次覆診日期。

g

唱歌大媽

不過pt work life balance幾好既， 好多dse 學生29,30 分都9 衝做pt... 入不到medic同dental.
allied health算係咁

乞兒

巴打岩岩fresh grad做PT2?

仲要問佢乜都唔知

中醫

要識寫合約自己租先無事
如果份約求求期期 好多時佢唔交租/你唔交租
你都吹佢唔漲 佢亦奈你唔何

中學校務處d西女人

kol

係
但我只要有機會轉工都會走

*求求其其

保安淨係十號波水浸仲係地下當值就證明值呢個價啦

PM

university non-teaching staff

希望你唔會係我一個認識左好耐既舊同學
btw追巴打啲post 你好似有啲諗唔開

動物傳心師 吹水怪

ptgf

地鐵紙牌人

一直都有想死既念頭
不過暫時未會住 未有最後一條稻草

另外我應該唔會係你舊同學

濕9ig foodie, 借住有幾十個followers, 成日黐飲黐食，搵餐廳請佢地食飯， 加啲核突emoji 同港女用詞,姐係果啲咩幸福滿瀉💕，岩曬芝士控😗😍果啲臭廢話 post上ig, 之後求其寫兩句hashtags，係度扮食評家，我屌你老母，咪又係呃餐飯仔食

保安

人生教練
呀豬呀狗都做得

中醫，跌打

Insurance

社工

人生教練

動物傳心師

樹仁/教院畢業既老師

YouTuber

營養師

風水佬
睇相
馬伕
倫敦金

幫公司上市都唔算服務 咁點先叫有貢獻

明明婚禮司儀仲熟段野多過d律師
但就係得律師先可以做呢d監禮人 (同埋牧師)
然後結婚又要比多舊錢呢d律師
真係靜係出現30分鐘唔洗
但仲貴過跟足全晚既司儀

幫人減肥果堆就真係呃飯
但幫d cancer病人調整diet果d就有料

我想問如果女仔知道個男仔係物理治療師會唔會加分？（利申：物理治療師）

係街叫你助養小朋友嘅煩膠大使
根本就係比錢養佢呢啲垃圾 相入面個黑人細路餓死左好耐啦
唔洗比面佢地 我見一個鬧一個

無人講Designer

奥運救生員

心理醫生 同社工冇分別
利申 睇緊

食環

“誤人子弟”既教畜
教錯哂啲考試技巧
害人不淺

QA,
扮高位點其他team 做野

脊醫唔係醫生

風水佬睇相佬
仲有睇掌為名呃錢為實個d神棍

麻醉師

補習佬

會呀 利申：姑娘仔

風水佬,牧師,神父,和尚,道士
基本上同宗教有關果d都係

你認錯咗佢嘅服務對象啦 佢唔喺為香港服務㗎
而喺中共

老千

你識整BQ CONTRACT

你唔好咁痴線啦（利申：物理治療師）

可能佢覺得我地無以生命影響生命就當無貢獻

OT先係

心理學家 衰撚過見社工
正係識講啲呀媽係女人嘅野
利申 讀過psychology，之前有睇開心理學家

真係child登仔
人地要讀建築物規劃規例去度樓架
你表面係見佢鳩tick個表格
但睇唔到人地當初理解曬law先整出個樓宇表

Hr

Big4以外既auditor

sales
金融狗
cold call狗
地產狗
健身狗

行會成員
問責官員

大學AR都係一樣

Civil

冇咗佢地你知唔知一日會有幾多人被夾死

我見過幾次，覺得真係有用
百貨應百客

醫生 律師 工程師

揀邊間pt快升呢 小師弟好迷惘

真唔真呀

Btw MSW真係好廢
係咪間間醫院嘅都係咁

其實好似尻up做下report 就算

自己福利自己唔爭取 怪人地唔幫你

綠色和平

傳銷狗

保險佬

sales, d 野買家仲熟

幣少

以前一向都冇佢地架啦00後，問下你老豆老母以前係咪好多人係月台夾死？

你兩個洗唔洗交換tg

但係無HR 大公司點運作?

食評家

補習老師

看更
有賊有悍匪黎到一野就揮低佢啦
點樣保安全？

kcc/ngo

講波佬

傳銷撚

垃圾KOL

人生導師
教車師傅
HR

娛樂版記者
對社會冇貢獻冇生產力

rip

髮型師 除左識剪柒人地個頭仲識乜

啱呀 咁叻自己搵業主囉

企係𨋢幫你㩒制嗰啲

演員

想做 private practice好好搵

可能太多種therapy或approach
除左cbt之外好多都唔知有幾evidence-based
淨係知counselor sw cp會係咁考唔同cert

佢好明顯假膠啦

IT

職業治療師

寵物傳心師
都唔知係咪職業黎

睇你點做既姐
你hea做既話 做咩都呃飯食
Btw 政府工咪仲呃飯食

用黎剝削你

呢班唔係呃飯食
係乞衣兜搶飯食

做人個仔

應該先定義何謂呃飯食

生命導師life coach
教人做野有目標要去實行。
朋友做緊，見佢自己fb話想去英國睇波。話點點實行到，成就理想。
心諗屌買飛咪得lo
跟住就可以開talk分享心路歷程。個會位位160位仲要冇茶點，賣埋書300本
on99